醒醒啦清

中意左個frd好耐
睇住條友on9係咁比啲囡撚狗
講極都唔sick醒
no eye see

叫錯嘢飲 好傷心唉

佢知唔知你鍾意佢先

當局者迷
男人唔識睇收兵同姣婆
女人唔識分狗公同賤男

佢唔會知, 我有男朋友
男人唔識睇收兵同姣婆,arm

呢啲通常都係身邊人睇到忟 但當事人又唔醒
由佢比人撚撚下可能就會知比人撚緊

null

佢次次懷疑完之後過一陣又信返人

咁蠢既仔 好彩你冇同佢拍

都冇得我拍，佢當我妹